[醫管局證實]周梓樂搶救無效身亡。

Rest in peace

科大學生墮樓後 警察疑似阻礙救護車救援.

Source?

血債票償！
11.24 一票不投建制派

你用人命換張票？

依個時候仲分乜撚野分

分化撚黎
撚人反感投白票

血債點撚樣票償？

屌你老母成班分化撚騎劫個post

佢幾個周同學post都係狂洗版
block左佢

黑警還命

人死咗
黑警會唔會入去拘捕條屍告佢暴動?

BTW, RIP :(

RIP